london exchange學生討論區 18-19 Sem1

有冇手足say 個hi
出黎玩下
或者一齊去旅行？

可以呀留個tg?

你係邊間exchange 呀